### Laravel тестовое задание

Создать laravel-проект в git-репозитории (подойдет любой публичный сервис, например github). (init commit)

Задачи:
- Реализовать контроллер с валидацией и загрузкой excel файла.
- Доступ к контроллеру загрузки закрыть basic-авторизацией.
- Загруженный файл через jobs поэтапно (по 1000 строк) парсить в БД (таблица rows).
- Прогресс парсинга файла хранить в redis (уникальный ключ + количество обработанных строк).
  Поля excel:
- id
- name
- date (d.m.Y)
  Для парсинга excel можете использовать любой пакет из composer, например maatwebsite/excel
  Реализовать контроллер для вывода импортированных данных (rows) с группировкой по date - двумерный массив
  Будет плюсом если вы реализуете через laravel echo передачу event-а на создание записи в rows
  Будет плюсом написание тестов

Пример файла для импорта: https://yadi.sk/i/YuwPGwcIzv1DBQ

### Запуск контейнеров:
```bash
./vendor/laravel/sail/bin/sail up -d
./vendor/laravel/sail/bin/sail artisan migrate
```
